爆相爆片：偷拍男被截獲圖跳欄

爆相爆片：偷拍男被截獲圖跳欄

懷疑偷拍女乘客裙底的男子（箭嘴示）欲跨欄逃走，後被港鐵職員合力制服在地上（右圖）。

昨晨8時許上班繁忙時間，一名禿頭男子在港鐵東鐵綫一列由九龍塘駛往大圍站的列車內，涉嫌用手機偷拍一位女乘客裙底，被其他乘客發現欲上前逮住他，但他激烈反抗，結果被眾人合力將他按在座位上，從乘客拍下的片段可見，乘客喝令色狼：「唔好反抗呀！唔好郁！」對方則大叫「冇呀」，乘客謂：「你冇就唔使驚吖，冇咪畀人睇（手機）囉！」到站後，有港鐵職員接報上車了解事件。

職員請疑人、被偷拍的女事主及目擊乘客落車等候警員到場調查，巿民何先生當時正在大圍站月台候車，見到五名港鐵職員圍住一名禿頭男子，他情緒激動突然衝向欄杆，一隻腳跨欄欲躍下，幸職員及時制止將他拉回並按在地上，稍後警員到場將疑人拘捕帶署。

爆相爆片
爆相畀$500、爆片送$1,000嘅基本獎賞外，仲會選出每周之星，每星期最高單日總點擊頭5名即刻科水$10,000，而每月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，更可以成為每月盟主，額外獎賞$100,000，係$100,000！爆相爆片必須為本報獨家採用，一經刊登立即有獎！

爆相爆片WhatsApp：6383 6568
參加細則
1.爆相爆片必須由參加者拍攝。
2.若本報發現任何造假情況，將取消其參賽資格。
3.壹傳媒集團員工及親屬不可參加。
4.本報會保留採用爆相爆片與否和獎項分配的一切權利，如有任何爭議，以本報決定為準。

上一則
上一則
蘋果踢爆：停車場免費變勁貴 泊12分鐘扣$285

邊個會然甘吾好彩牙

「你冇就唔使驚吖，冇咪畀人睇（手機）囉！」

on79
你有證據咪拉
冇既話, 根據邊條例要開俾你睇？

換著大陸人就唔敢捉啦

邊為巴打啊

睇落好彩拖住佢咋, 跳落去重大穫, 肯定跌傷, 瞓定定喺度任捉.

乜咁多人幫偷拍男講野呀

其實憑咩要俾人睇手機？

支那基因影響下永遠唔明白檢控責任落於控方身上而誤以為辯方自行開脫

8時 九龍塘向大圍方向
呢個時間呢個方向有乜好影

港鐵附例

N3L？

無偷影人驚條撚咩咪就係你呢種人比女權撚機會囉！
控制下自己條賓周啦

黑警無搜查令都唔睇得

捉人偷野偷拍就個個英雄上身

提蝗/外國人食野就連聲都唔敢出 殺熟狗頭咁嘿嘿就行開